# netology-angular-pokemons
Ссылка на репозиторий
https://github.com/webmaxru/netology-angular-pokemons

Ветка component

- Переделать PokemonDetail в компонент <pokemon-detail>
- Использовать Angular Material -> List для <pokemon-list>
